We hadden geen gevoel van veiligheid, tenzij onze deuren waren gesloten."
"Zo.
Bid ga met uw verklaring."
"Ik kon niet slapen die nacht.
Een vaag gevoel van naderend onheil heeft indruk op mij gemaakt.
